整個連登十八區連儂場大賽點睇？

鼓勵下文宣出動，透過評分標準(美觀？易讀 ?貼近時事？)解決文宣冇系統貼埋一堆太花問題，或者玩主題,例如警暴，黑店红店，失蹤人士等。
睇完元朗國咁靚作品
連儂牆埸係時候升級啦
歡迎大家激情地討論

打好個紅字先啦

手機鳩整

sorry, 紅紅紅
手寫冇留意

推 要成為18區打卡熱點

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃 Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃

援助日本受台風「海貝思」侵襲後的重建

18. 離島

1

2

3